發覺d大公司搞人事多過做實事

D大佬日日話開會
其實開會都係鳩up四
講下d無謂野 對個project完全冇作用
攞黎宣示下邊個大佬地位高d 講野大聲d
平時要交野俾隔離dept又要睇邊個接又要盛
一句講晒：晒鳩氣

華人社會多數係咁

屌 攞佢份糧請多兩個人
有野黎就做 唔撚好搞咁多野仲高效率啦
唔係班撚屌 班細既邊洗成日ot